<resources>
    <string name="app_name">Стажування</string>
    <string name="utilities">Комунальне господарство</string>
    <string name="status">В роботі</string>
    <string name="description_text">
        Слова основного тексту були написані на стіні радянської вязниці кровю Осипа Мащака.
        УКРАЇНО, Свята Мати Героїв, зійди до серця мого, прилинь бурею вітру кавказького, шумом карпатських ручаїв, боїв славного Завойовника Батька Хмеля, тріумфом і гуком гармат Революції, радісним гомоном Софійських Дзвонів.
Нехай в Тобі відроджусяe, славою Твоєю опромінюся, бо Ти все життя моє, бо Ти все моє щастя.
Задзвони мені брязкотом кайдан, скрипом шибениць в понурі ранки, принеси мені зойки катованих в льохах і тюрмах, і на засланні, щоб віра моя була гранітом, щоб росло завзяття, міць, щоб сміло я йшов у бій так, як ішли Герої за Тебе, за Твою славу, за Твої Святі Ідеї; щоб помстити ганьбу неволі, потоптану честь, глум катів Твоїх, невинну кров помордованих під Базаром, Крутами, в Кінгірі і Воркуті, геройську смерть героїв Української Нації, Української Національної Революції — полковника Євгена Коновальця, Басарабової, Головінського, Шухевича, Бандери та славну смерть Данилишина і Біласа, і тисяч інших незнаних нам, що їх кості порозкидані або тайком загребані.
Спали вогнем життєтворчим всю кволість у серці моєму. Страху нехай не знаю я, не знаю, що таке вагання. Скріпи мій дух, загартуй волю, в серці замешкай моєму! У тюрмах і тяжких хвилинах підпільного життя рости мене до ясних чинів. В чинах тих хай знайду я смерть солодку, смерть в муках за Тебе. І розплинуся в Тобі я, і вічно житиму в Тобі, ВІДВІЧНА УКРАЇНО, МОГУТНЯ і СОБОРНА!
    </string>
    <string name="toolbarTitle">CE-1257218</string>
    <string name="created_text">Створено</string>
    <string name="registered_text">Зареєстровано</string>
    <string name="assigned_text">Вирішити до</string>
    <string name="responsible_text">Відподівальний</string>
    <string name="responsible_name">Дніпропетровський МВК</string>
    <string name="created_date">25 лютого 2016</string>
    <string name="registered_date">26 лютого 2016</string>
    <string name="assigned_date">29 лютого 2016</string>

    <string name="drawer_title">@string/app_name</string>
    <string name="drawer_item_all">Всі звернення</string>
    <string name="drawer_item_map">Звернення на карті</string>
    <string name="drawer_item_login">Увійти в аккаунт</string>
    <string name="drawer_footer_links">Зроблено з любов’ю\n<a href="http://www.itruh.dp.ua/">IT Ruh Dnipro</a> та <a href="https://yalantis.com/">Yalantis</a></string>
    <string name="menu_item_sort">Сортувати</string>
    <string name="menu_item_sort_all">Всі звернення</string>
    <string name="type_public">Комунально господартсво</string>
    <string name="type_building">Будівництво</string>
    <string name="in_progress">В РОБОТІ</string>
    <string name="completed">ВИКОНАНО</string>
    <string name="waiting">ОЧІКУЄ</string>
    <string name="address">Вул. Вадима Гетьмана, 42</string>
    <string name="other">Інше</string>

</resources>
